你地最離譜試過點比人癡餐?

有次我同屋企人一家四口去食野
去流浮山食海鮮
見到格離屋陳太個仔 坐左係到
我老母就係個D好好人個類黎
問佢做咩咁坐係到..佢話老豆老母返左大陸冇交低鎖鑰
冇門口入要等佢地夜晚先返黎
我老母問佢食左野未..佢話未...
我老母就問佢一唔一齊...跟住..
仆街...我十幾年黎同老豆老母食過最正個餐
無啦啦多撚左個格黎屋既撚樣癡餐怪
條友仲打包左兩隻龍蝦一碟瀨尿蝦比老豆老母

一個姐...
你話陳太個仔食食下 老豆老母一齊出埋黎癡餐就離譜姐

專登開個post黎出另一個人版

食飯2公婆欠我2舊水
話過數比我，點知由2月到而家都未過比我
我又唔好意思追佢